ViuTV男排女將首英文歌好好聽！！！

上網查歌詞搵咗好多次都搵唔到
片尾又無cred翻 好想知係咩歌

頭已著了地 廢呀喂

中文版 黃貫中作 stephy填 80年代曲 00年代詞 比後生仔睇會幾老土
希望愈黎愈進步

想知咩歌名

係咪第五集臨尾佢地食飯前Stephy等佢地嚟播嗰首歌？我都好鐘意聽呢首歌可惜搵極都搵唔到

就係果首！！
但記得viu啱啱開台時有個旅遊節目叫「歐遊全細界」
又係有首片頭英文歌好好聽，但都係搵唔到嘅
希望viu唔好成日收埋d好野

試下開住用shazam

咩歌

幫推

我都想知

唔知係咪呢首？

試咗啦 加埋apple都唔得

呢首都ok好聽 但唔係呢首
見到有人post呢首上youtube 都話搵唔到另一首

琴晚個首？

係啊！！ 唔該你呀

好似係潛行凶間嗰首插曲改編

推 好聽到打冷震

點整出來呀

今晚個首開shazam都搵唔到

我都reg唔到ac

入股收購Universal

呢個 software 好好用...
開2個小 windows
先按 record button 要按 music link, youtube link play button

我貼錯台 jor sorry

多謝你